有冇人已經戒左睇外國meme?

大部份都勁撚無聊低質，啲template嚟嚟去去都係換下角色就當新，反下侵以為好撚好笑，最好笑得返地獄racist果啲

睇4Chan memes